香港第一個百萬Youtuber唔係巨龍

其實香港第一個百萬Youtuber已經誕生咗好耐，瑜伽婆Emi Wong係以英文作為頻道主語言，而佢嘅頻道現時已達2M subscribe。

巨龍透過反送中運動短時間內獲得大量香港人支持，如果唔計Emi Wong，當時已經超越波子佬成為香港Youtube一哥，正當以為佢會做到香港Youtube首個百萬粵語Youtuber嘅時候...竟然比另一個瑜伽婆殘廁捷足先登

求分析

以英文為主 其實講完架啦 以廣東話都係Coffee

數字黎姐 wfc
民意上第一係達哥

Emi Wong一路唔出聲 到自己冇口罩先屌政府嘅港豬 仲要玩抖音

殘廁婆攞佢個仔出嚟谷人氣，個BB ig有十幾萬followers
有好撚多新移民支那蝗婦睇佢，全部comments都係殘體

Youtube一哥

一直都係蕭生

你睇點擊同收入就知

差超遠

訂閱人數冇意思

d人都係貪免費唔會比錢

蕭生雖然得6x萬

不過好多都肯比錢同專業人士

同埋真黃

唔理佢藍定黃，真心唔明點解笑波子有咁多訂閱。啲表情語氣作狀到想嘔

有邊個可以一日出咁多條獨白
仲條條都咁多人睇

我早兩日睇都覺得好勁 香港頻道 200萬？！
之後睇佢片既次數，其實一啲都唔算多
平時睇開個啲多過佢。
咁有200萬訂閱，我就諗緊 幾多水份了

原諒達哥了

英文channel 同廣東話比較

講鬼故果個潘紹聰都好多人課金

係人生行得太快
等死

潘紹聰都黃藍既話唔會同你傾太子

真心勁，有8.16億views

收風超堅 好多專業人士報料 定位唔同

垃圾特別多人鍾意

換件樽領衫睇下仲有無咁多人睇

有仔班MAMA仲唔9沖咩, 有時露下奶又有班咸濕佬上釣

好撚多人買番黎架